有無人買左漢能仲等緊復牌

我已經當輸哂 不過想睇佢仲有無一線生機咁

其實重有無機復牌呢，定停到直致永遠阿門

我覺得仲有機會復牌
但個價就會再插

有朋友負責第一財經果單報導，引至漢能蒸發咁多錢

巴打贏晒

5G概念，啱啱追入咗

呢家漢能係港股咩冧把？
566唔見左